台灣youtuber志祺清楚解釋送中修例

一齊睇

記得推上熱門share比其他人

啱啱睇咗，講得唔錯，連台灣人都咁有心了解，拍片，有啲香港人仲鳩吓鳩吓咁唔知發生咩事

連台灣人都咁清楚
我地香港人呢

推呀

唔小心負皮咗sorry
Pushhh

推2

咪好多好似個戇鳩toyz咁撚樣

Toyz 當時真係好臭串

台灣youtuber仲清楚過香港個堆

推呀 台灣人都咁關心
點解有d香港人咁冷感

呢個都有，律師來

平時我都有睇台灣youtuber

法國黃背心運動的 8 堂課

因為好多 政治潔癖左幾十年
由細就教唔好理咁多

台灣KOL都講緊, 到底香港d KOL做緊乜呀????

親緊共

香港人 爭氣d啦

推